老豆亂禁 lock左機

老豆用緊lg g3, 亂咁禁搞到部機lock左但佢又唔記得gmail account同密碼 有冇巴打知點搞

利申 部機唔係汁番黎

俾

返

自膠

比返部機人啦

部

機

有冇機盒

人

啦

比返部機人就解到

汁

DLLM俾返部機人啦
lock左機會甩返張sim卡出黎?
執到就執到啦

成張老母版或者成部機換左佢

真係我老豆架..

😂比番人啦仆街

點解冇sim卡

同驚察解釋

屌

單，有單可以拎去維修解到
冇單即係你執既

佢怕人打黎

解鈴還需繫鈴人

汁你老母咩

比返個老豆人啦

比返人啦

偷？

我有方法
你影個盒加ac名上黎我即刻教你

還番比人喇

偷
報警

G6都出左半年啦G3都拎
比番人啦

俾番老豆人啦

咩事?

抆左張SIM卡做乜?

比返部機人啦

比返部機我老豆啦

解釋返點解拆sim卡先啦

貼單同盒出黎先講

android機
廢

單呢 盒呢

醒

汁你老母

上次我老豆又係亂咁撳，撳到張sim卡都彈左出黎

樓主比人踢爆 唔敢回覆

拆sim

刷rom

報驚

樓主？

老豆老母唔記得 gmail pw 好正常
幾次換機都要幫佢地再整過
但 sim 卡飛岀黎就

冇人信冇計 老豆今日去買新機

LG G3上星期衛XTRADE得三百半

BTW 比返部機人啦

講漏左...你開唔到機CHECK機唔值錢

上面有人講左方法啦
有單拎去整，會幫你解

你解釋下點解lock左機要甩sim卡
單又冇張叫人點撚樣信你
俾返部機人啦

因為佢要用住第二部電話先

你有單就可以去解
用住第二部先姐係有後備機係身
依家又話出去買機

你仆街了

後備機舊到冇得再舊 如果唔係都唔會換呢家部g3

比翻部機人啦

搵鬼信你咩 比返人啦

汁你老母死撚開啦

lock左要去買新機

睇黎樓主部機真係偷返黎

g3姐

電子垃圾

插電腦拿唔拿得返d野

句利申真係好可疑

g3都咁舊,買部好正常姐

trade in幾百蚊又唔值錢

世上總有乞兒

樓主身有屎

報左驚
樓主解釋唔到亂禁點解禁到冇sim 卡

BTW 你洗機咪得

成班連登神探以為捉到賊仔

驚已報，拾遺不報，洗定八月十五啦

新會然

定我真心左

咁又唔係咁講喎
我老豆都用緊部Samsung Note 2喺屋企睇片上網 都係無SIM卡 佢都唔識搞智能電話啲嘢 好多apps同setting都係我幫佢搞 無SIM卡好出奇？

G3都唔比番人

佢又無話係g3

閪

你準備同警察叔叔解釋啦

搵人報驚啦

一鎖機就換機有錢到

同黃子華一塞車就落車有異曲同工之妙

樓主啲解釋好明顯佢似偷多過似佢老豆

擺明係偷

部機lock左去買部新

上淘寶比一舊水搵人搞，大陸叫谷歌鎖
不過要搞要連網，你一連網find my phone會搵到你
我講左咩自己諗

樓豬愈講愈可疑
比返部機人啦

捉到鹿都唔識脫角你就咪撚執啦on9仔
拎去警署等三個月啦
到時你拎住張失物紙就大把人幫你啦

G3 都執
諗返起我之前有個fd 比人執左部sony Z
佢即刻換新機

你老豆都就死啦 仲哂乜鬼野錢丫

樓主講咁多廢話做乜
一係影盒+單
一係潛水啦

比番部機我啦仔

唔見左成個禮拜原來俾樓主執到
樓豬可唔可以俾返部機我 雖然部機唔貴 但有好多我同女朋友嘅相係入面架

冇人留意部機連咗wifi?

你

重刷 KDZ 得唔得?
LG G2 可以
G3 唔肯定

假撚到

去先達比幾舊解左佢

屌你老母 越兜越柒 執到就執到啦仆街 扮咩老豆亂㩒lock機

樓豬已經

但係已報驚

留名睇佢

此地無銀lgg3

樓主算啦
連登個個都係小學雞
邊有人識整啊
利申上次比埋單都比人話偷機

屌你老母啦

咩係kdz?

其他人on99

屌 賊？

收撚皮啦

渣架